七旬婦24小時內致電管理處逾800次 判罰千元

居於黃大仙天馬苑的七旬老婦，去年10月底疑不滿屋苑管理處經理的管理方式，在24小時內不斷致電管理處達843次，待經理接聽電話後，老婦多是沉默或大叫無意義的字句，經理感困擾並報警。案件今在九龍城裁判法院提堂，老婦承認一項不斷打電話罪，被判罰款1000元。

控罪指出，被告劉盧笑（71歲）被控2018年10月30日至31日，無合理因由不斷打電話往黃大仙天馬苑辦事處的固網電話，旨在煩擾屋苑辦事處的經理陳啟聰。另外，被告有案底，曾因打屋苑保安而被控普通襲擊罪。

控方案情指出，辦事處的固網電話在去年10月30至31日，平均每一至兩秒收到一個來電，全部由同一號碼撥出。經理陳啟聰接聽549次電話，接聽後多是沒有聲音，或者聽到女子大叫無意義的字句，他感困擾報警求助。

翻查紀錄發現，被告由10月30日中午12時許至翌日下午1時許期間，連同非辦公時間在內，共致電辦事處共843次。被告在警誡下表示，不滿陳啟聰的態度和管理方式，故不斷致電辦事處發泄情緒。

廢老

除返開都係1.2一次 幾抵玩喎

死廢老

去馬會返pt聽電話啦

不斷打電話罪

拖返大陸打靶啦 死廢老